# README #

# Доступ к данным в Spring с использованием JPA 2 #

	Выполнение операций базы данных с помощью JPA 
	- Использование языка JРQL для запрашивания данных 
	- Вставка данных 
	- Обновление данных 
	- Удаление данных 
	- Использование собственного запроса 
	- Использование АРI-интерфейса критериев JРА 2 для запроса с критерием 